手持騰訊股票既人都冇資格自稱本土派/反支拿

屌你老母偽本土

冇支付冇淘寶冇700

有淘寶無窮人

手持美國製電腦冇資格叫中國人

政府肯每年派9千 本土人即減99%

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

手持美國債券冇資格反美？

係

啱

養狗唔可以嫁獸醫？

財經台大燃把支那狗叫春

噉幾時清算財經台

等關sir重新振作就會反攻

雙失見到財經台班騰訊股東好酸

咁支國手持咁多香港股票，用香港交易所上市等等，都冇資格屌香港？

正傻鳩！

收皮啦短命種

咁中國咁多美債美金做外匯儲備反乜撚嘢美?
南海問題處處同美國抗衡
持有咁多日圓做外匯儲備
點解要處處針日本?

冇買騰訊正傻鳩